哭，禾比牙joe bam了

抵啦

他朝君體也相同牙手足

泥ching又刷存在感

原因為何 ?

抵

Me too

衰乜牙？

抵死牙25仔

低啦

返5p啦 5p是你家

( Show Blocked User - S_Kagawa )

牙joe有25仔係呢邊mon住

開左個an版hkg可以下載既post

on9囝，冇波台文化你矛今日牙

蓋青救救me plz

成班25囝

u too

我都要天日先復活到

我係到叫番d人番過去咋😔